今年冇 50k 人工...

fg 50k 沒了

連登仔今年已經叫緊55k

未畢業岩岩搵到份52k intern
乜fg無50k咩

失業啦

Ching 做mirgan stanley

畢業等於失業

真心fg有40k有冇人信我

做咩讀咩又唔講
我未出世就係上帝tim 呀

專業職系，跳pt

100k 都黎緊喇喎

5萬都做頂爛市

50k? 咪做爛市啦

intern都60k啦

冇左100k